3hk vs cmhk 邊個台好用

正評：3hk

負評：cmhk

諗緊上4.5g定21mbps 有無巴打share下

兩個都唔好用
香港得CSL ，遲D轉5G
鬧市太多人用
網路塞車個問題應該解決

CSL一定最好

CLS

有名你叫CLS

港島南來講3HK好DD

兩者都有用

香港 中環 金鐘
CSL

cmhk狗用

CSL世界第一，唔好用爛3

爛3 不了

cmhk 都好意思拎上枱比較? 咩料

3 我用開

負評比cmhk,係咪已經暗示左cmhk唔好用

你世界真小

係 大家繼續用csl ! 世界第一

好撚真。。。

識揀一定揀CLS